有冇斜孭袋牌子介紹？

除咗supreme仲有咩牌子??

FILA

既復古又有個人特色

Hisso